當初睇住出道既一班十幾歲妹妹仔已經全部成年

哭能咗

冇動力了

Meru

Ching幾有taste

肥露

Naru